宜家究竟730定85大罷工

8月5
7月30

兩日未必煲得起

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

why not both

罷兩日喇

本身730已經有港鐵罷工嘅宣傳基礎，不過可以嘅話why not both？

730港鐵
85全部人

邊日都好 民陣要出句聲 班中產同有家庭的人淨係會睇民陣點行

[置頂] 倡議民陣搞全港罷工「前夕」大遊行，一齊罷工吧！香港人！

求下你地幫一幫推，
說好勇武之後和理非接力
個運動要突破, 不要磨爛席
民陣提出全港大聯署,
參加者需出示自身行業，
要求民陣舉辦
遊行日子由8月3日至8月4日，
罷工日子: 自8月5日起

Why not both??

只有罷工，先可以停止每星期流血衝突！

85啦 有啲人要拎假

85啦 多啲時間宣傳